減肥減到冇重力

純呻⋯⋯
減肥，我明白是女人最大目標
細個都是正常身型，但比較男仔頭
唔知係咪家人成日拎我同我妹比，加上自己覺到自己應該似個男仔，所以當發育時就覺得肥點也没所謂，可以看起來大隻啲又可以感覺平啲。

到左大左拍拖就開始學人減肥，應該係後生所以個人比較有動力加上身陳代謝快，雖然有瘦到，其實減極都係大約125-130左右。（對於男人來講110才算正常，100嗰先可以叫瘦）

到左廿中，第二次減肥，用咩野宇宙減肥法（就係只食肉和菜）+運動。食左2個月多啲，係減到（大約125-130）。自己係個鐘情炭水化合物的人，呢個過程完全唔可以食直接的炭水化合物，真的好辛苦⋯⋯當然，呢個飲食習慣我keep唔到落去，一正常飲食就反彈得好勁，個人好沮喪，有點抑鬱。

如事者又到三十頭要結婚，當時都有成150（大約啦）結婚當然係最令到女人減肥的動力，我又用左半年的時間，日日運動加超底炭多菜少肉少甜的飲食再加出去做減肥機，不過可能人大左，新陳代謝慢左，就算比廿中時再努力，用左半年都係減到去135-140之間。

結完婚，當然我就好似放下心頭大石咁，個人一放鬆就出事。
結婚頭大約年半，都有一個月個3-4次運動，但之前抑壓都幾利害，所以在食的方面無咁注動。再加那段時間工作壓力勁大（和我拍檔同事走左得返我一個，我上司也因私人理由要停大約半年工⋯再加上有其他team的同事經常來找我麻煩）身心壓力大，放棄運動，家務也開始由日日做變到1個月先做2-3次，體重暴升⋯

到再在三十中了，不知是不是之前的2次極端減肥法（別人就無事，我就就快減到差啲有抑鬱症）覺得身體差左好多，見到有間好似好少少的減肥center,抱着想了解了解的心態問詳情
問完後：都係食肉減肥法加運動，不過佢可以食少少直接炭水化合物。 其實我知無用（因為根本不可以作為日常入食），不過身邊個男人係咪講有用架有用架，迫於無奈唯有試俾佢睇，2個月課程，我覺得又係應該飲食的問題，課程去到大約一半：暴躁，情緒起伏不定，頭痛頭暈甩頭髮的情況，還有想離婚的衝動。和老公鬧交少不了，唯有和「教練」講，咁佢就加返多少少炭水化合物俾我，咁我的情況真的有輕微改善。 2個月由170減到164。
減左少少，但都是和之前一樣，當你在個時期俾人抑壓無得食想食的野，當課程一完我就走去食所有話唔食得啲野⋯結果大家都估到

到現在，我知自己肥，知係唔健康，但我真的無法再有動力去減⋯⋯我是想去減，但不知為何一想要去節食和運動，就好似覺得又要去地獄咁⋯我覺得我未可去從地獄回來一樣⋯

男人減肥有幾難？

減到無重力

愛因斯坦都唔夠你玩

食肉減肥法係唔work嫁
你嘅精神會好大問題

直接去抽脂啦

你做咩運動 可以違反自然定律
非洲食物危機 應該搵你去解決

小妹同你相反太瘦
男朋友嫌我對腳唔夠粗

減肥有冇咁複雜要食d咩
只要出多過入就得啦
但年紀大意志又薄弱又多藉口就都係算啦

TB死撚開啦

剩係見到你左賴右賴

funson

我天生有肉地型 減到114睇落都好夠 有時食多左野停左做gym 試過一個月上到126-128磅 之後又做番多啲gym eat clean 但係我自己嘅精神壓力會覺得好大 我會好介意自己肥咗嘅地方 我亦都好討厭自己食咗一啲我認為唔健康嘅嘢
有陣時會嬲到打自己